德拉季奇和赫罗让他们在比赛开始时保持领先，杰·克劳德一直在投中三分，然后吉米·巴特勒的得分和巴姆的盖帽赢得了比赛。 阿德巴约在打球，丹佛让我们看起来很糟糕，湖人可能需要做出一些调整|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月17日| 
 换句话说，共和党是靠残酷的选票收集骗局赢的。 宾夕法尼亚州最高法院将绿党的总统票从选票中剔除，为邮寄选票扫清道路 
 1995年，马多克斯在29岁的赛季中连续第4次获得赛扬奖，这也是他最后一次获得赛扬奖，而约翰逊则在35岁到38岁的赛季中连续4次获得赛扬奖。 雅各布·德格罗姆一直投得更快，特拉维斯·萨奇克，2020年9月17日 
 2018年，马杜罗连任委内瑞拉总统。 真的有人知道什么是社会主义吗? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼经济学 
 调查显示，格雷厄姆和哈里森都赢得了该州48%的潜在选民的支持。 特朗普在疫苗问题上反驳疾控中心主任; 拜登说美国人不应该相信特朗普，科尔比·伊科维茨，菲莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 不过勇士队并没有连续14次赢得冠军(他们确实连续14次赢得分区冠军)，而且斯莫尔茨也是共和党人。 保守派科特说，他的政治，而不是他的投球，使他远离名人堂|本·雅各布斯|月9日，|每日野兽 
 她赢得美国小姐超越了肤浅的美貌标准。 为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太美国小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 希望赢得红州支持的共和党候选人可能会找到比来自达拉斯的球队更糟糕的球队。 克里斯·克里斯蒂会后悔他的牛仔拥抱吗? Matt Lewis 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 如果以史为鉴，赫卡比如果要赢得选举，他需要与更多的人产生共鸣，而不仅仅是忠实的选民。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 她没有意识到约翰逊必须克服国会和宪法障碍才能赢得法案的通过。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 贝西雷斯被包括在内，因为他在以后的任何日子都不会赢得它，但他像狗一样的忠诚使他成为一个无价的下属。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 真正的体验有自己的吸引力，只要有机会，它就会战胜仅仅的技术细节。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 准备工作做得很充分，一定是非常成功，才会赢得如此普遍和衷心的赞扬。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 他们为了赢得他，所犯下的所有卑鄙的诡计; 不诚实的阴谋和计划。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他们每次玩游戏都会带着它，认为吉祥物能帮助他们获胜。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆